謝霆鋒地底絕密創作鋒味漢堡

Chef Nic謝霆鋒昨日以一身大廚氣勢出席「麥當勞x鋒味」The Signature Collection新品發布會，大談創作一系列地道港式風味漢堡及美食的靈感，更自爆創作過程要躲在地底機密進行，就連摯親都不能打尖試食。

謝霆鋒即席施展烹調技巧，他笑言，是次創作靈感源自在片場拍戲經常吃的飯盒︰「平時拍戲好忙，好少機會返屋企食飯，所以對我嚟講，片場嘅肉醬煎蛋飯、兒時經常食嘅洋蔥豬扒飯，正是我最熟悉又窩心嘅味道。」

他透露花了幾個月時間構思這兩款漢堡包，又笑言曾想過加入乾炒牛河！問到身邊人甚至兩個囝囝可有試過？他說︰「呢啲遲啲先講，不過成件事都好機密，無搵過朋友試食，全程喺中央廚房嘅地底試做。」

搶檔期開演唱會

提到早前有意開演唱會，霆鋒表示︰「依家搶緊期，好瘋狂，爭緊明年底至2020年頭，真係好多人開，我都有同製作傾，今次唔係為咗有集體回憶去做，而想有個新經歷。」好兄弟陳奕迅於本周六在中環海濱舉行慈善騷，霆鋒坦言都想搞戶外騷，不過要考慮天氣問題。

提到早前有意開演唱會，霆鋒表示︰「依家搶緊期，好瘋狂，爭緊明年底至2020年頭，真係好多人開，我都有同製作傾，今次唔係為咗有集體回憶去做，而想有個新經歷。」

今次仲唔係開show煲老火湯全場睇火？

個盒面寫住「The taste of Hong Kong」

安格斯+肉醬+炒蛋+西生菜+西式醬=一個burger
戍件事就係「The taste of America」
點撚樣會食到「The taste of Hong Kong」呢!?

大佬！你唔好咁痴x線啦！

肉醬加煎蛋要係地底先諗到出黎？

你個包漏水呀

咁係貼地定離地

唔通落啲老干媽先係taste of HK?

謝霆鋒即席施展烹調技巧，他笑言，是次創作靈感源自在片場拍戲經常吃的飯盒︰「平時拍戲好忙，好少機會返屋企食飯，所以對我嚟講，片場嘅肉醬煎蛋飯、兒時經常食嘅洋蔥豬扒飯，正是我最熟悉又窩心嘅味道。」

噉都俾佢包裝到啲垃圾食材做片場回憶

你會唔會指住碟肉醬意粉然後介紹佢係taste of HK?

如果真係有牛河嘅話要搵曹博士啦

吹奏完條垃圾未

你講緊用材料來源去define，
咁要講明碟肉醬意粉材料來源先判定到taste of 乜鳩

等食牛河包

地底 造生化武器咩

Chef Le Mon 可唔可以圓我M記乾炒牛河夢

地底廚房會型d?

可唔可以告哂全港茶記
抄我地大廚研發出黎既肉醬煎蛋
要申請埋專利

咁個頂包唔通又起架車度諗出黎

蛋撻漢堡有冇得諗？

呀鋒仔癲到已經唔想理佢

咁肉醬煎蛋飯無疑真係我地由細食到大嘅美食，而且香港同外地嘅肉醬味道又唔同嘅

個樣